Her kommer alt fra testperson 1:
Det skal forklares i instruktionerne at programmet ikke accepterer kommatal. 
Folk fatter stadig ikke man skal måle indvendig mål i en kuffert så evt skal dette nævnes.
Han blev i tvivl omkring det med "#" ud for tingene i 3D-vieweren. Tog det som gange.
Klager over der pakkes mest i lille kuffert.
Han må flytte på allerede anbragte ting for at placere andre.
Testperson 2:
Han er allerede træt af at tilføje ting efter 4 ting.
Måler også udvendige mål på kuffert
Ønsker bedre beskrivelse hvad der er op og ned i kufferten.
Han havde problemer med at mange ting skulle på højkant og at de skulle pakkes først så intet kunne holde det.
Også han tvinges til at flytte ting for at anbringe andre.
Forstår heller ikke "#".
Vi skal have forklaret i instruktionerne det omkring at tilføje flere ting på samme tid.
Han spørger om det er muligt at tilføje en knap der bare overskriver den i forvejen gemte liste så han ikke skal i gennem at væge den sti hvor det skal gemmes.
Kom med advarsel hvis flere ting er navngivet ens.
Han blev forvirret da han roterede og forslog at gøre bunden fed da han egentlig tog gitteret som flere items.
Overser den lille klods der markere 0,0,0.
Svært at vurdere hvad der er op og ned på tingene hvis de har nogenlunde samme dimentioner i højde, brede og længde.
Vægt optimereingen skal forklares da de begge klagede over den lille blev pakket for tæt.
Der skal enhed på kuffertens samlede vægt i 3D-vieweren.
Han foreslår pile under 3D figuren som kan bruges til at rotere den med.